msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-setup\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-27 19:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-27 19:05+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: Pi Engine\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _s\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\Code\\pi\\\\www\\setup\n"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:15
msgid "Web server"
msgstr "服务器"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:16
msgid "PHP"
msgstr "PHP语言"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:17
msgid "Persist options"
msgstr "持久存储选项"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:18
msgid "PDO drivers"
msgstr "PDO "

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:24
msgid "APC"
msgstr "APC"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:25
msgid ""
"The Alternative PHP Cache (APC) is highly recommended for high-performance "
"scenario. Refer to <a href=\"http://www.php.net/manual/en/intro.apc.php\" "
"target=\"_blank\" title=\"APC introduction\">APC introduction</a> for "
"details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:28
msgid "Redis"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:29
msgid ""
"The extension is highly recommended for performance scenario and advanced "
"data structure. Refer to <a href=\"http://redis.io\" target=\"_blank\" title="
"\"Redis\">Redis page</a> for details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:32
msgid "Memcached"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:33
msgid ""
"Memcached is highly recommended for high-performance yet robust distributed "
"scenario. However it is not suitable for shared-hosting usage since tag is "
"not supported. Refer to <a href=\"http://www.php.net/manual/en/intro."
"memcached.php\" target=\"_blank\" title=\"Memcached introduction\">Memcached "
"introduction</a> for details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:36
msgid "Memcache"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:37
msgid ""
"Memcache a widely used cache engine. However it is not suitable for shared-"
"hosting usage since tag is not supported. Refer to <a href=\"http://www.php."
"net/manual/en/intro.memcache.php\" target=\"_blank\" title=\"Memcache "
"introduction\">Memcache introduction</a> for details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:40
msgid "cURL"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:41
msgid ""
"The extension allows to connect and communicate to different types of "
"servers with different types of protocols, check <a href=\"http://www.php."
"net/manual/en/book.curl.php\" title=\"cURL\" target=\"_blank\">cURL</a> for "
"details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:44
msgid "Intl"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:45
msgid ""
"Internationalization extension enables collation and date/time/number/"
"currency formatting, check <a href=\"http://www.php.net/manual/en/book.intl."
"php\" title=\"Internationalization extension\" target=\"_blank"
"\">Internationalization extension</a> for details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:48
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:49
msgid ""
"The extension is suggested for text parser, check <a href=\"http://"
"daringfireball.net/projects/markdown/\" title=\"Markdown project\" target="
"\"_blank\">Markdown</a> for details and download from <a href=\"http://pecl."
"php.net/package/markdown\" title=\"PECL project\" target=\"_blank\">PECL "
"page</a>."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:52
msgid "Mbstring"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/config.php:53
msgid ""
"The extension is required for multibyte string processing, check <a href="
"\"http://www.php.net/manual/en/book.mbstring.php\" title=\"Multibyte String"
"\" target=\"_blank\">Multibyte String</a> for details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:13
msgid "Presettings"
msgstr "系统配置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:14
msgid "Presettings and server configuration detection"
msgstr "系统需求及服务器配置检测"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:17
msgid "Basic"
msgstr "基本设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:18
msgid "Basic settings for website"
msgstr "网站常规基本设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:21
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:22
msgid "Database settings"
msgstr "数据库设置及生成"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:25
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:26
msgid "System and administrator account creation"
msgstr "系统安装及管理员账号建立"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:29
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/page.php:30
msgid "Finishing installation process"
msgstr "安装完成及处理"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Wizard.php:346
msgid "Pi Engine Setup Wizard"
msgstr "Pi Engine 安装助手"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:31
msgid "Database connection is failed."
msgstr "数据库连接失败。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:42
msgid "PiAdmin"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:76
msgid "System module uninstallation is failed. Please continue to try again."
msgstr "系统模块卸载失败，请继续重试。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:107
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:112
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:122
msgid "Information is required."
msgstr "必需信息。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:114
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:172
msgid "Invalid Email."
msgstr "无效邮箱。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:124
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:175
msgid "The two passwords do not match"
msgstr "两个密码不匹配"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:140
msgid "System module installation is failed. Please continue to try again."
msgstr "系统模块安装失败，请继续重试。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:160
msgid "Username is required."
msgstr "用户名必填。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:163
msgid "Name is required."
msgstr "昵称必填。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:166
msgid "Email is required."
msgstr "邮箱必填。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:169
msgid "Password is required."
msgstr "密码必填。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:320
msgid "Deprecated tables exist in the database. Please continue to re-install."
msgstr "有无用数据表存在，请继续重装。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:337
msgid "Admin email"
msgstr "管理员邮箱"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:338
msgid "Admin username"
msgstr "管理员用户名"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:339
msgid "Admin name"
msgstr "管理员昵称"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:340
msgid "Admin password"
msgstr "管理员密码"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:341
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Admin.php:357
msgid "Administrator account"
msgstr "管理员账号"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:162
msgid "Database validation is failed."
msgstr "数据库验证失败。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:191
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:227
msgid "Configuration file write error"
msgstr "写配置文件错误"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:194
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:232
#, php-format
msgid "The configuration file \"%s\" is not written correctly."
msgstr "配置文件 %s 无法正确保存。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:217
msgid "Server hostname"
msgstr "服务器"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:218
msgid ""
"Hostname (and port, delimited by \":\") or Unix socket of the database "
"server. If you are unsure, \"localhost\" works in most cases, or "
"\"127.0.0.1\""
msgstr ""
"数据库的Hostname（如果有端口号，用\":\"分隔）或者Unix socket。如果不确定，通"
"常情况下用  \"localhost\" 或 \"127.0.0.1\""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:221
msgid "User name"
msgstr "数据库用户名"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:222
msgid ""
"Name of the user account that will be used to connect to the database server"
msgstr "用于连接数据库的账号"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:225
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:226
msgid "Password of your database user account"
msgstr "请输入数据库密码。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:229
msgid "Database name"
msgstr "数据库名"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:230
msgid ""
"The name of database on the host. The database must be already available."
msgstr "数据库名称。该数据库必须已建好。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:233
msgid "Table prefix"
msgstr "数据表前缀"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:234
msgid ""
"This prefix will be added to all new tables created to avoid name conflicts "
"in the database. If you are unsure, just keep the default."
msgstr "该前缀用于生成数据表名，以防止表名冲突。如果不确定，请保持缺省值。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:269
msgid "Database setup"
msgstr "数据库设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Database.php:270
msgid "Settings for database"
msgstr "数据库设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:96
#, php-format
msgid "%s is NOT writable."
msgstr "%s不可写。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:242
msgid "Configuration file copy error"
msgstr "配置文件拷贝错误"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:244
msgid ""
"The configuration files are not copied correctly or not readable, please "
"create and/or set read permissions for the files manually."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:294
msgid "Power your web and mobile applications."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:303
msgid "Identifier"
msgstr "网站标识"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:304
msgid ""
"Unique identifier to distinguish this website. If there are multiple sites "
"installed, make sure the identifier is unique."
msgstr ""
"用于标记该网站的标识符。如果要安装多个Pi Engine网站，需要保证该标识符唯一。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:307
msgid "Name"
msgstr "网站名称"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:308
msgid "Name for the website."
msgstr "网站名称"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:311
msgid "Slogan"
msgstr "网站口号"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:312
msgid "Website slogan."
msgstr "网站口号"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:333
msgid "Primary settings"
msgstr "基本设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:337
msgid "Primary settings for your website."
msgstr "网站基本设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:443
msgid "File system"
msgstr "文件系统"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:445
msgid "Caching storage with files on disks specified in following steps."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:449
msgid "Persistent data container"
msgstr "持久数据"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:453
msgid "Choose the proper backend container for persistent data"
msgstr "持久化系统数据的存储方式"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:495
msgid "Documents root physical path"
msgstr "文档目录根路径"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:496
msgid ""
"Physical path to the documents (served) directory without trailing slash."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:499
msgid "Website location (URL)"
msgstr "网站地址(URL)"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:500
msgid "Main URL that will be used to access your Pi Engine"
msgstr "网站入口网址"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:503
msgid "Upload directory"
msgstr "上传路径"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:504
msgid ""
"Physical path to upload directory without trailing slash. A relative path "
"will be allocated in PI root directory; PHP disabled."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:507
msgid "URL of upload root"
msgstr "上传文件的根URL"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:508
msgid ""
"URL that will be used to access upload directory. PI root URL will be "
"prepended if relative URL is used."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:511
msgid "Static file directory"
msgstr "静态文件路径"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:512
msgid ""
"Physical path to static file directory without trailing slash; PHP disabled."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:515
msgid "URL of static file root directory"
msgstr "静态文件根URL"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:516
msgid ""
"URL that will be used to access static files. Upload URL will be used if "
"static directory is not set explicitly."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:519
msgid "Library directory"
msgstr "类库文件路径"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:520
msgid ""
"Physical path to library directory without trailing slash. Locate the folder "
"out of web directory to make it secure; PHP executable"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:523
msgid "Data file directory"
msgstr "数据文件路径"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:524
msgid ""
"Physical path to the data files (writable) directory WITHOUT trailing slash. "
"Locate the folder out of web directory to make it secure; PHP executable"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:527
msgid "Root directory for user applications"
msgstr "应用程序根路径"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:528
msgid ""
"Physical path to user contributed directory WITHOUT trailing slash.. Locate "
"the folder out of web directory to make it secure; PHP executable"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:570
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:576
msgid "Settings required by system"
msgstr "系统必需的配置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:593
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:598
msgid ""
"Settings that can help improve security, deployment flexibility, etc. If you "
"are unsure about it, leave as it is."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:606
msgid "Path settings"
msgstr "路径设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Directive.php:611
msgid "Path and URL settings"
msgstr "路径和URL设置"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:111
msgid "Congratulations!"
msgstr "祝贺！"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:112
msgid "The system is set up successfully."
msgstr "系统已成功安装。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:113
msgid "Click to visit your website!"
msgstr "请点击访问你的网站！"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:114
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:115
msgid ""
"Visit <a href=\"http://pialog.org/\" rel=\"external\">Pi Engine Development "
"Site</a> in case you need any help."
msgstr ""
"欢迎访问 <a href=\"http://pialog.org/\" rel=\"external\">Pi Engine 开发站</"
"a> 进行技术交流。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:116
msgid "Security advisory"
msgstr "安全建议"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:117
msgid ""
"For security considerations please make sure the following operations are "
"done:"
msgstr "为了安全考虑，请确认以下操作："

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:118
msgid ""
"Remove the installation folder <strong>{www}/setup/</strong> from your "
"server manually."
msgstr "手动从服务器删除安装目录<strong>{www}/setup/</strong>。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Finish.php:119
msgid "Set configuration directories and files to readonly: "
msgstr "将以下目录或文件设为只读："

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:86
msgid "Language Selection"
msgstr "语言选择"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:87
msgid "Choose the language for the installation and website."
msgstr "选择安装及网站所用语言"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:123
msgid "Sever setting detection"
msgstr "服务器配置检测"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:139
msgid "Validate server settings and extensions"
msgstr "验证服务器配置和扩展"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:144
msgid "System requirements"
msgstr "系统需求"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:146
msgid "Server settings and system extensions required by Pi Engine"
msgstr "Pi Engine 必需的服务器配置或系统扩展"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:153
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:186
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:157
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:190
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:162
#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:195
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:177
msgid "System extension recommendations"
msgstr "系统扩展推荐"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:179
msgid "Extensions recommended for better functionality or performance"
msgstr "满足更好功能或更高性能的扩展"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:306
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:324
msgid ""
"Make sure that configurations have been set up correctly for nginx. Refer to "
"<a href=\"http://nginx.net\" title=\"nginx\" target=\"_blank\">nginx</a> and "
"<a href=\"http://dev.xoopsengine.org\" title=\"Pi Engine\" target=\"_blank"
"\">Pi Engine Dev</a> for instructions."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:347
msgid ""
"Apache \"mod_rewrite\" module is required, however it is not detected. Check "
"<a href=\"http://httpd.apache.org/docs/current/mod/mod_rewrite.html\" title="
"\"mod_rewrite\" target=\"_blank\">mod_rewrite</a> for details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:351
msgid ""
"The webserver is currently not supported, please use <a href=\"http://nginx."
"net\" title=\"nginx\" target=\"_blank\">nginx</a> or <a href=\"http://www."
"php.net/manual/en/book.apache.php\" target=\"_blank\" title=\"Apache"
"\">Apache</a>."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:370
#, fuzzy
msgid "Version 5.4.0 or higher is required."
msgstr "要求 5.3.0 或更高版本。"

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:395
msgid ""
"PHP Data Objects (PDO) extension with MySQL driver is required for regular "
"Pi Engine instances, check <a href=\"http://www.php.net/manual/en/book.pdo."
"php\" title=\"PDO\" target=\"_blank\">PDO manual</a> for details."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/src/Controller/Presetting.php:424
#, php-format
msgid ""
"There is no recommended persist engine available. One of the following "
"extensions is recommended: %s"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/template.phtml:66
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/template.phtml:71
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

#: c:\Code\pi\\www\setup/include/template.phtml:79
#: c:\Code\pi\\www\setup/include/template.phtml:83
msgid "Next"
msgstr "下一步"
